地面化=一抽抽勇武比人拉，比人跟。地下化=每次幾件

自己諗啦軍師

推